覺唔覺得網路世界應該開放IPv4地址俾我們炒

應該全世界一齊炒貴晒d ipv4地址
先可以迫晒全球網路供應商轉ipv6

IP sharing對security黎講唔係好野